今日見到個女人29歲睇落好似23, 4歲咁

好羨慕😿

年齡只係數字 我係男人 個樣 後生 真正年齡十年， 成日畀人估錯年齡。 女人就少見啲

我成日比人問讀緊中幾